[開定先] 阿仙奴勇奪英超慶祝區

個人覺得今屆阿記係好有機會拿冠軍的一年
比去年更大機會~

簡單分析幾個主要對手~
曼聯~~今年走了山齊士其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~麥龜要坐監~ Shaw開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了山神的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信普巴同vdb可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個綠木係吾足夠~個人認為rashford同bruno幫助不大~

利記~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對車(路士)叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得高普吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~~~

車仔~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~

曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥迪奧拿都係一般般~暫時沒有冠軍相~

至於阿仙奴今年雖然走了米希達恩~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
今屆無可否認開季連贏兩場~今屆好明顯達蛇比過去更重視聯賽~
保持氣勢到季尾~~
各位巴打一條心支持阿記今屆又奪英超~~

仲唔改名 阿仙奴就嚟唔關你事了

拿

Shaw 24

奔po 都24

咪燈啦 下星期要比人笑了

laca stays

開到party 未呀

就嚟啦 米急

等了十幾年